Rolling Loud HK Lineup

好撚失望

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

刀boy

有冇人要飛呀？我有6張2日早鳥1000蚊張
tg lilin777

係兩日都一樣人定點? 想聽migos

想要2張19號飛

聽完migos同$uicideboy$就翻屋企算

聽咗hip hop年幾 想入場聽下
但真係好撚貴

買左19 剩係睇migos都抵番哂 掙扎左好耐 Wiz同Migos兩邊都好鐘意 不過個lineup又真係虧左啲